和理非可唔可以比啲毅力啊！

話說最近啲牆比人清完又清
我家附近都一樣
咁早兩日就修復左少少
點知今日經過已經比人撕哂
其實 只要每人痴少少文宣 班撕紙狗已經唔會撕得咁易
大家可唔可以比力啲？
加油啊！撕一貼百啊！

最後
聽日全世界同我出嚟遊行！

推

128 維園見

聽日見